# MyApplication

402402296

7/7：地圖生成，cluster實作、圖層實作、定位實作、標記資訊實作、權限取得實作、功能切換實作、主頁測試功能實作
、使用AsyncTask執行非同步任務（讀入json）、MS sql server實作



7/16：座標點分色，標記標籤不可行(out of memory)



7/26：加入防呆、sqlite功能


8/1：sqlite實用至我的最愛、新增、刪除、查看細節。下一次：修改，比較Queue功能實作